Üllemal nimmetud päwal olli Kerde wabr:koggokonna täis koggo,Tallitaja kässo peal koos.Et Tallitaja N.Mähle abbilis:Gustav Kutser ja Gustav Jöesbergi assemele,kes jubba 3 aas:walla tenistusses olnud jälle uusi wallitseks.Rohkem healde järrel sai siis Nicolai Mähle jälle pea Tallitajaks koggokonna poolt teist kord wallitsetud ja 1 abbilisseks:Gustav Norwit 2.abbi:Hindrik Pissa.
Tallitaja:Mähle/allkiri/
1 abbilin:G.Kutser XXX
2   "       "      G Jöesberg/allkiri/
Kirjutaja:G.Bransfeld/allkiri/
